黃到發光黑金堂

經朋友得知厚福街呢個英雄地除左光榮之外原來仲有一間黑金堂，終於去拜會一下

今日路過補給一下同捐左小小錢比星火
希望咁多個手足都平安，補給完出去再戰💪🏻

#齊上齊落
#香港人反抗

打手味濃

推
睇完YellopenRice